政府唔肯撤咪直去二三讀

政腐已經講到明唔肯撤
其實都唔緊要
照上立法會二三讀
然後叫班議員齊齊反對咗佢咪得
咁樣政府又唔洗撤咁冇面
又回應到訴求
又可以洗白吓某班議員
一天都光晒
還掂理論上政府提嘅議案去到立法會都唔係必過嘅
抑或佢唔咁做係因為......